# Mini CMS

Das CMS ermöglicht, neue "feste" Seiten anzulegen, sie in der Navigationsstruktur einzuordnen und dann Inhalte mit vorgegebenen Inhalten aneinander zu reihen und so diese Seite mit Inhalt zu füllen.
